劉德華首新歌真係好難頂

咪怪世界缺乏愛
其實世界到處也是愛
要開心 放開悲哀

你有勇氣接受我
然後你要試試抱緊我
親親我 時常親我

你啱啱跟我剛剛
轉眼熱烈地啊盛放
要熱烈地 為愛闖禍

世界變了繼續愛
無論個個笑我繼續愛
將一對 成為一個

My Love (Whoa-oh-oh)
有花堪折直須折 Baby
Whoa Whoa
My Love (Whoa-oh-oh)
莫待無花空折枝
望小姐了解當中意思

幾正，做演唱會主題曲氣氛一流

無啦啦整句古詩做乜鳩

24k Magic？

染紅咗嘅劉德華仲聽黎做乜鳩

搭親西鐵都聽到條友唱乜撚野我們都是中國人 嘔

難聽

【詩句原文】：
勸君莫惜金縷衣，勸君惜取少年時。
花開堪折直須折，莫待無花空折枝。

【詩文解釋】
我勸君不要顧惜華貴的金縷衣，
我勸君應當愛惜少年時代的青春年華。
如同鮮花盛開之時應該及時摘取一樣，
不要等到花謝時只折了個空枝。

是咪作詞人想串鳩劉華 勸佢早啲收皮

詞:劉德華

好撚正 由其是個2句rap

Rap嗰度真心型
天王真係天王

作為演唱會主題曲真係唔錯，氣氛好好

手指舞好型，咁嘅年紀
仲型過跳舞出身嘅的士陳

天王真係天王
一首膠味咁濃既歌

都可以咁型

唔係講笑
你搵第二個跳都肯定係柒

係得佢同Aaron型得起

好撚型喎

樓上做咩...
唔通投共後就有埋網軍服務？！

好撚難聽

點解連登仔要因為一個藝人奶共要盲反佢？

係咪為演唱會而出既新歌黎？ 去neway唱k佢係咁播

咩叫「你啱啱跟我剛剛」

咩演唱會主題曲氣氛一流 屌 做網軍做到抄答案

同以前城市獵人首歌一樣style

未聽過啱啱遇著剛剛?
大陸仔?

風景畫超人
10 個月前
(講林書豪係中國人)
咁血統係中國人就中國人架啦
就算佢係中國人都入唔到top5啦

戇鳩支那仔

咁你答到我個問題未？